[gfable！！！！！] 有無巴打J開西多士條女 ?? 🤤

我J曾志偉好過

好想同佢瘋狂食平野

唔同size

咁飢不擇食。。。我係你就冇面開po話比人知

仲有對白滑大腿

要catgirl都唔要呢條柒西啦

容許我叫你一聲大哥

做咩用返朋友仔呀

牙yan

我唔介意同bear bear 同埋啊Yan 一齊3P

食得好偏下啊ching

呢兩條女唔算話好樣衰
但都唔會J下話 樓主幾饑不擇食下